「緊急」所有中大既手足千其唔好搞呢到

推

斷網我地都麻煩啵，雖然一定可以搞鳩到政府，但消息唔通都幾麻煩

推到上熱門睇下有冇手足幫到手

呢個世界有藍芽message “Firechat “

你係同一個地方就係

你去到你想去既地方就開firechat 夢遊

咁要預想冇哂哨消息，冇哂交通消息，冇得搵家長。臨尾同佢死過個陣可以嘅

依家都唔好得去邊

班狗正一仆街冚家剷

當然，冇好過

博炒

唔割

唔好諗得咁理想
你無網點大家一齊夾定去想去既地方

同埋藍牙個範圍太細

淨block 政府IP ok？

唔block 得醫院救護

中大失守麻煩手足直接斷網